個女仔咁即係代表咩？

平時有whatsapp同snapchat傾計，都幾好傾
約過佢幾次岀街反應都唔錯有講有笑
但係一喺學校見到佢同班friend一齊就好似同我扮唔熟咁
即時點

即係

我試過類似情況
最後一齊左，佢純粹怕醜
利申：然後2年後散左

怕醜啫 巴打可以再試下主動啲

有冇hi佢先

有一個common friend問過佢對我有無feel，佢話無啦，當姊妹

想問各位絲打，當一個男仔係姊妹會唔會兩個一齊行街睇戲食飯，仲要唔止一次

怕醜係止佢驚同我熟會好醜？

有呀，好冷淡咁應囉
但岀到嚟又唔係

係學校d姊妹前怕醜
怕d姊妹抽水

係怕人地覺得你地無喇喇唔同圈子但又熟，會比人講，但重點係又未去到戀人level
真係friend zone 咗，我會大大方方打招呼，even 係唔同圈子
係有啲嘢先會怕怕醜醜
我就係咁

可能唔想比人知佢識你

結果點？

唔係下嘛，我都唔係好差

有無人解答到

又或者純粹唔想比人抽水所以扮唔熟

同個男仔不了了之，佢慢熱到呢，我忍痛放低咗佢

反差性格
秘密情人

9成9藝你有野啦

你都係想我咁答姐

你有無試下主動啲講
好多時人地暗示都唔知

真心問，有無都好

好懷念依種感覺

兩邊都唔active年中害死幾多人

真係friend zone 咗可能會，但唔會好介意儀態，你諗下你同巴打出街會唔會好在意自己外表？
怕醜嘅會，悉心打扮下，盡量想係你面前做到完美，會適量抛個波比你接(同你不經意提想做咩、學咩、食咩、想睇咩戲，而好少會直接出聲一齊睇好唔好，係想你約佢)

我主動到我friend 都話我係女仔做咩做得咁明顯
但佢又唔抗拒唔表態又唔嗲唔吊先賤

怕醜啫，同埋應該唔想俾班朋友知住，你知啦女人是非多

收兵

大多數都係我約佢，佢都有應約，但好似睇唔到啲暗示
打扮係有嘅，第一二次著頹tee，之前會變到著裙咁

做左啲咩？

佢班friend真係八婆嚟

咁多年無見佢收過

鐘意你

會

Shit 會唔會飲同1杯野同一個飯

當你係姊妹就一齊沖涼訓覺

係呢個扑完野都重可以係朋友既年代
做咩都可以無代表d咩

利申 扑野既機會都無

好多時係以為你對個個都係咁 我都試過
你真係鍾意人 佢又無反感就直接同佢講啦

點解唔會，我同我個女仔fd 識左8年，到依加都係兩個單獨出街，但大家冇野

所謂曖昧緊係玩地下情先有佢價值同刺激啦

搵你攝下時間 咁都有得亂諗

仲洗問，緊係比男朋友更親密啦

去馬啦

:hi
:嘖

姐係 ：此post 已完

搵你zip時間

前提係要有男朋友